香港人應承我：唔好再租機做台主

大J哥哥講得好啱

有班人（屎陣營）不停拍片話做台主正 賺到錢

吸引其他人去租機 4000~8000一個月租

結果做晒水魚 因為根本cover唔到個租金

其實大J哥哥根本冇指明邊個 只係提我哋職場陷阱

結果屎陣營對號入座 仲成班黑社會圍威喂咁 狙擊大J哥哥